唉 有時真係覺得香港好慘

成個ig都係end game end game end game但係有班人為香港為到坐監 唔怪得知連登d移民post多左咁多 究境上一世要做幾多錯事先會出生係支那or出生係97後ge香港？ 呢班人下一世一定會出生係北歐 瑞士 奧地利等國係一個真係有民主 自由ge地方 今世佢地都付出夠多了

唉 見到朱耀明喊住咁講 真係好心酸

香港人關注電影入面虛構人物被人end game多過自己嘅城市同埋自己都被人end game...

睇完新聞都覺得好可悲。

唔係話娛樂有罪，更無否定套戲嘅意思…

只係希望讚嘆緊套戲點解咁好睇、為套戲扯爆旗嘅各位，可以抽少少時間望下今日或者近幾個星期香港發生緊乜嘢事。

戲入面某某角色死咗會令你感動流淚；而現實就有幾個人為咗爭取呢個城市嘅普選同民主自由而被判刑，但好多人卻依舊漠不關心甚至一無所知…

喂明明香港呢個城市大家都有份㗎嘛……